［失業］8號裸辭完而家都無工返

而家成件垃圾咁
明明自己又聽話又勤力 又唔怕蝕底 但無公司比個機會欣賞
Sd cv都無回覆.
利申22歲 我愛返工